想知如果想做天眼點樣先可以通知下面/周圍啲人？

如題

推

唔好沉，個職位其實好有用